主動講一句野有咁難咩？

成日係佢面前 同其他人講野
然後偷偷地邊講邊望住佢
但係就係唔敢同佢講一句野
再係咁落去就一世都唔會有交集了

同事？
點解會咁落去就一世都唔會有交集？

佢唔會同我講野
我又唔敢同佢講野
咪冇交集

平時會唔會有D要一齊合作既時間？

有時會一齊做野既
但通常都唔會講野，大家各自同同行同事講野
得返兩個人果時就dead air
講得幾句野咁